唔計個龍 原來熱刺班正選轉會費加埋都唔夠一個普巴

Tripper £3.5m
Alderweireld £11.5m
Vertonghen £9.5m
Rose £1m
Dier £4m
Dembele £15m
Alli £5m
Eriksen £11.5m
Moura £25m
Kane free

Total 86m

咁撚入肉

唔好咁啦 好嗎？

呢個post反而有圖

太型

放過獌手足一條生路啦

上星期

Jose Mourinho slams Manchester City as 'having money, but no class'

最貴25m摩奶，入兩球合理

普巴青訓

魚拉突！魚拉突！魚拉突！魚拉突！

全部人工加埋都唔夠山狗一個

咁又吹大左

咪柒啦普巴青訓黎邊洗錢

迷摩話輸因爲今季無買人俾daddy

識波清 賣牙朗筆錢都未用哂

唔講如為人地熱刺買好多人

今季無買+讓左個Son

差唔多啦，半隊一定有，熱刺班人好低人工

佢地主力平均有70-80k

熱刺

普巴係青訓 唔存在天價買人依件事
曼係比贖金 贖普巴返屋企

會員咪影衰個球員啦

收爺啦 死利狗jerjerjer

屌你老母西賤種鏝狗，比車撞

屌你老味，我講緊2和b牙

我屌咩！？中伏

練兵費咋

唔好咁啦

唔知點解個個網寫嘅週薪都唔同
如果睇sportrac嘅話
Lloris £100k
Tripper £40k
Alderweireld £80k
Vertonghen £89k
Rose £60k
Dier £60k
Dembele £55k
Alli £55k
Eriksen £75k
Moura £75k
Kane £200k
= £889k

sanchez £350k
pogba £290k
lkk £250k
= £890k

Kane 係加盡哂bonus先200k

係窮呀屌你個閪

kane 有撚200k
好似100k+正選50k

真係一條友=半隊

我係kane 實走，咁嘅人工